Apr7 SAT 7pm立會外撐戴耀庭

戴耀廷近日因發表「香港可成為獨立國家」言論，慘遭共產陣營打手傾巢而出瘋狂批鬥，有若文革紅衛兵一般，由此可見港人所擁有的言論自由徒具虛名。

雖然戴耀廷明顯不是第一個因港獨言論而遭受打壓的人物，其事後的「三次不認獨」行為於我們亦只能得啖笑。但一言既出，駟馬難追。話既然說出口了，就只能在獨立的路上高歌猛進，就如梁天琦、陳浩天、梁頌恆、游蕙禎等被打壓過的獨派一樣。不論大家喜歡與否，他本人承認與否都好，戴耀廷都已經是受共產陣營認證的「港獨派」一員了，而且未來類似的人還會越來越多。

即使戴耀廷作為「偽獨派」，其所帶出的問題仍然深刻：假使連戴耀廷一樣的保守立場都可以被共產陣營指控「播獨」，就沒有香港人可以宣稱自己是安全的。連假設共產陣營崩潰後的想像都是鼓吹獨立，那麼主張在現政權底下達致不受篩選的真普選，甚至認為港府應為港人而非北京服務，乃至於一切的反對聲音，從此日起，我們都是港獨派。

既然所有的非建制陣營，由主張全面民主到關注香港前途問題的市民，其本質上都是獨派。戴耀廷所遭受的打壓，本質上就是獨派被打壓，就是全香港所有拒絕與港共同流合污的市民受到打壓。既然如此，我們作為獨派，作為捍衛香港民族利益的政治組織，我們沒有任何理由袖手旁觀，捍衛港人言論自由的重任，我們將義無反顧地承擔！

4月7日星期六下午7時正，我們將於龍匯道迴旋處(立法會示威區外)舉行「捍衛言論自由，打倒港版紅衛兵」集會，向共產陣營展示獨派捍衛言論自由的決心，我們呼籲所有想要捍衛言論自由、支持香港獨立的人們，務必準時出席，捍衛港人在輿論上的生存空間！

關蛇今次唔撐你了

到

唔使撐我
撐言論自由

去

等睇波動台五毛空群而出話: "要返工，不了。"

五毛Ikuchan最鍾意做呢個角色

民陣及民主派議員發起捍衛言論自由、學術自由，聲援戴耀廷集會，詳情如下：

集會詳情
主題：撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷
日期：四月七日（星期六）
時間：晚上七時至八時半
地點：立法會示威區（煲底）

民陣四月四已經話星期六七點煲底搞集會啦.

泛民打手食魚有魚味出post

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

#1食魚有魚味 • 3mo

全體委員會法定人數變咗二十人, 但全體委員會審議階段發言次數不限, 基本上講幾耐都得, 直至主席剪布為止.

呈請書門檻變做三十五人, 但呈請書根本係廢, 冇傳召證人權力, 唔會查到嘢出嚟.

主席有權唔接受及合併議員修訂案, 相關權力而家都有.

最大影響都係縮短表決鐘無須辯論, 中止待續議案可以無須辯論, 同某啲無需預告議案要主席批准, 但依啲只係令拉布少咗幾招, 而唔係拉唔到.

講到天跌落嚟咁, 仲要拉埋廿三條嚟講, 就真係誇張晒.

#4 食魚有魚味 3mo

冇架, 大家喊打喊殺, 有幾多人真係睇過份修訂先?

主流就係啱嘅, 咁支持民主回歸都唔係錯呀.
4
39

#7食魚有魚味 • 33mo

而家都係一樣"直到主席剪布為止"架喎, 你唔係覺得修訂唔過主席就唔俾剪布呀…

你貼番我啲嘢出嚟都冇用架喎, 都改變唔到人地晌煲底搞集會你地就跟人尾晌煲底外搞集會嘅事實架.

呢啲嘢有分先後?
泛民打手食魚有魚味
泛民大台思維改不了

去泛民果個=反港獨
去呢個=唔反港獨

呢個亦都係事實

徙氣, 而家主題係撐言論自由定撐香港獨立先?

泛民打手食魚有魚味
獨立與否分岐太嚴重
各有各做係咪唔得先?

連假設共產陣營崩潰後的想像都是鼓吹獨立，那麼主張在現政權底下達致不受篩選的真普選，甚至認為港府應為港人而非北京服務，乃至於一切的反對聲音，從此日起，我們都是港獨派。

既然所有的非建制陣營，由主張全面民主到關注香港前途問題的市民，其本質上都是獨派。戴耀廷所遭受的打壓，本質上就是獨派被打壓，就是全香港所有拒絕與港共同流合污的市民受到打壓。

同人有分歧就唔好話咩"我們都是港獨派"啦, 而家你地要撐果個都唔係你果派架, 你又撐?

佢地講既言論自由包唔包港獨先？
睇埋呢點好wo

你唔比佢地係撐 香港獨立除外既「言論自由」？
有泛民特色的言論自由

泛民打手食魚有魚味
所以我哋歡迎泛民支持者放棄泛民
轉為加入獨派

用下腦諗下戴教授今次講啲咩出事, 先再問多次你問嘅問題啦.

即係如果戴教授唔係獨派你就唔撐?

不如你又睇下班泛民議員之後講左d咩，再睇返我呢段野

泛民打手食魚有魚味
講來講你都講唔出獨派自己搞個集會有咩問題
一定要去泛民搞嗰個㗎咩？

泛民打手食魚有魚味
個集會定位係言論自由受剝削
你想點先?
一定要join泛民唔可以獨派自己搞一個?
咁撚惡嘅泛民打手

資源已經唔多, 兩份資源做一份嘢, 事倍功半, 都唔係問題?

人地晌入邊集會, 你晌外邊做, 會令去嘅人混淆, 都唔係問題?

咁人地個集會主題咪同你一樣囉, 你做咩又要自己搞番個呀? 係咪獨派真係有咁多資源可以fing呀?

泛民打手食魚有魚味
泛民集會動員到泛民支持者
獨派集會動員到獨派支持者
點解唔可以各有各做
驚搶走你啲人流同捐款?

泛民打手食魚有魚味
你顧掂你自己先
唔使未搞就急住踩低其他人嘅

各有各做又要晌人地個集會外邊做咁趣緻嘅~

咁你答到"係咪戴教授唔係獨派你就唔撐"未唧?

每件事都要分獨派泛民, 集會又要分, 做嘢又要分, 煩唔煩?

泛民打手食魚有魚味
大把獨派見到係泛民搞就不了
獨派可以吸引獨派支持者
你真係咁驚獨派會搶走你哋支持者？

弱智泛民打手
咪講撚咗主題係言論自由囉
想搞分化咪就係你呢啲人囉
泛民大台思維

大把係有幾大? 五個? 十個?

你有無諗過係泛民自己分左人先？
公民黨：強調戴教授「不支持港獨也不推動民主自決」
言下之意，即係港獨同自決都唔關佢地事

自己都已經分門別派，仲好意思話返人轉頭？

泛民打手食魚有魚味
唔煩
因為泛民個朵太臭
你覺得煩嘅，歡迎加入獨派

分咗兩個集會嘅係你地, 又掉轉頭話我係搞分化, 有趣.

泛民打手食魚有魚味
咁你覺得少人嘅依據係乜?
你覺得少人你使乜咁驚獨派搶走你啲人?

而家拗冇用, 到時咪睇下入邊定出邊多人啲囉.

出邊多人啲, 我捐五百俾民族黨.

入邊多人啲, 你捐五百俾民陣.

敢唔敢玩?

泛民打手食魚有魚味
咁你想打壓啲乜？
咁唔想我哋搞
獨派自己搞個就會多啲人嚟
睇嚟你先係想分化嗰個

泛民打手食魚有魚味
點解要鬥多人?
原來你覺得個集會嘅意義係要鬥人多?
重有個集會唔係民族黨搞
打少啲飛機視力會好啲

我而家係嘲笑緊你地大是大非之前都仲堅持門戶之見呀.

話我驚獨派搶人又係你, 問集會意義係咪鬥人多嘅又係你, 到底你想點架?

一句講晒, 你敢唔敢賭? 敢, 定唔敢?

泛民打手食魚有魚味
似乎係你咁緊張咋喎
我個post邊忽有提到泛民?

我reply完第一個走出嚟提到泛民嘅係邊個? 係你?

泛民打手食魚有魚味
你覺得集會嘅意義係鬥人多
簡直係侮辱咗戴耀庭同言論自由呢兩樣嘢

咁首先係因為你係泛民打手
而亦都係因為你提到泛民集會先
而事實係泛民動員唔到獨派嘅人
咁獨派先覺得有必要自己搞返個

集會意義唔係人多唔通係想人少?

如果真係覺得言論自由重要, 個集會邊個搞都會嚟.

泛民打手
當然想人多
但唔係用嚟賭錢嘅理據
請勿偷換概念

咁即係你唔敢啦, 莫非你都覺得獨派集會會少人去過民陣集會?

泛民打手食魚有魚味
唔賭就係唔敢賭?
陳浩天搞港獨集會都多過你民陣搞元旦游行喎
重有, 少人就唔搞得?
一定要join泛民?

泛民打手食魚有魚味, 收手啦，你簡直侮辱咗戴耀庭同言論自由

LIHKG @ Android

少人嘅搞嚟做咩? 獨派好多錢? 拎嚟做啲民主派唔會做嘅嘢好過啦.

如果你覺得獨派集會會多人過民陣集會, 咁就可以幫民族黨搵到五百蚊捐款, 我睇唔到理由拒絕囉, 除非你覺得獨派大把錢, 或者唔想我捐錢俾民族黨啦.

泛民打手食魚有魚味
唔搞又問獨派去咗邊
搞又話冇人去
唔搞點凝聚同路人?
你捐就捐。唔想捐都唔會乞你嗰幾個臭錢
500蚊你覺得好撚多咩？咁串以為你講緊500個

下, 獨派組織唔可以問民陣, 可唔可以一齊參與集會架?

咪答撚咗
獨派可以吸引唔想去泛民集會嘅人囉
問返你
點解唔可以自己搞?要入紙民陣批准?
你都未答

答番晒啲問題先啦.

又話咩"人人都是港獨派", 點解集會又要分開兩個搞?

係咪戴教授唔係獨派你就唔會撐?

資源已經唔多, 兩份資源做一份嘢, 事倍功半, 都唔係問題?

人地晌入邊集會, 你晌外邊做, 會令去嘅人混淆, 都唔係問題?

民陣搞嘅獨派都可以去
獨派搞嘅獨派都可以去
有乜問題?
混咩淆？
有撚哂地址
咁大個人會搞錯?

立法會示威區, 立法會示威區外, 原來你覺得分別好大~

你去過金鐘未架其實?

我就想問返你有冇去過
原來差好撚遠㗎？
既然你覺得應該無分彼此
去錯有乜問題?
自打咀巴?

既然你都覺得無分彼此, 點解要搞兩個? 如果你覺得分別好大, 去錯都唔係問題?

覺得無分彼此嗰個係你隻泛民打手
我係今次集會支持各有各做

各有各做就唔好晌人地個集會外邊各有各做啦, 有冇骨氣架你地?

個場你book咗？
其他人唔用得?

而家唔係問緊點解唔得, 而係問緊點解要晌果度搞呀. 咁多地方, 係都要晌人地集會外搞個集會, 有咩原因呀?

講咗喇上面
重睇啦
接受唔到係另一回事

下, 邊忽有講過?

你當我低能, 晌依度再講多一次, 好嗎?

不如你講下點解唔可以吖
泛民大台

而家唔係問緊點解唔得, 而係問緊點解要晌果度搞呀. 咁多地方, 係都要晌人地集會外搞個集會, 有咩原因呀?

其實你識唔識字?

鍾意呀吹咩
咁嗰道係landmark嚟
有政治意義
點解你又唔去元朗搞呀

屌你老母

原來鍾意呀吹咩就係你地舉行一個政治活動選舉地點嘅理由, 真係好有理性好有計劃呀.

咁記得每一個行緊入民陣集會嘅人問你地點解要晌果度擺, 你地都答鍾意呀吹咩.

記得每一個記者問你地點解要晌果度擺, 你地都答鍾意呀吹咩.

咁一定可以為獨派吸納大把支持者呀.

幾大眼界就幾大格局, 你地咪就係鍾意呀吹咩咁嘅水平囉.

盲撚咗？

咁嗰道係landmark嚟
有政治意義
點解你又唔去元朗搞呀

有政治意義你就入埋煲底搞啦, 做咩要晌煲底外搞?

獨派比泛民賣到驚

唉, 越同你講越覺得你係廢中
大嘢拗唔到就搵呢啲細嘢講
又撩人賭錢

我係咪廢中唔重要呀, 答咗我問題先啦.

有政治意義你就入埋煲底搞啦, 做咩要晌煲底外搞?

關sir我仲等緊你答我呀.

有政治意義你就入埋煲底搞啦, 做咩要晌煲底外搞?